﻿001	ッ!!!	VO_yagamiiori.yagamiiori_sys_0042
002	オロチ…貴様、何をした！
003	…………
004	…ハッ！<br>ここは…どこだ？	VO_yagamiiori.yagamiiori_battle_0022
005	…扉？
006	そう、ここは真理の扉…	VO_uroboros.uroboros_sys_0005
007	百八式・闇払い！	VO_yagamiiori.yagamiiori_battle_0001
008	随分物騒な奴がやって来たな<br>しかしうぬはアレと似た力を感じるが…	VO_uroboros.uroboros_sys_0022
009	俺と似た力だと…？<br>貴様、オロチの居場所を知っているのか！
010	知っている<br>だが、知らんとも言える	VO_uroboros.uroboros_sys_0037
011	…謎かけにつき合うつもりはない<br>話す気がないなら力づくにでも――	VO_yagamiiori.yagamiiori_sys_0012
012	うぬをここへ喚んだのも<br>それ――オロチが理由だ	VO_uroboros.uroboros_sys_0001
013	オロチが…？
014	ここは真理の扉<br>我が名はウロボロス	VO_uroboros.uroboros_favorite_0001
015	オロチという大いなる力の封印が<br>緩んだことで、時空に歪みができた
016	新たな力を求めたオロチは、<br>その歪みからこの世界、<br>バベル大陸へと潜り込んだ
017	そしてアルケミィの力と呼応し吸収…<br>猛威をふるい始めるのも時間の問題だ<br>それはこの大陸にとっても好ましくない	VO_uroboros.uroboros_sys_0016
018	そこで、うぬだ<br>因縁の深い者であればオロチを止められる
019	フンッ<br>俺ひとりで抑えられるなら<br>とうの昔にやっていた	VO_yagamiiori.yagamiiori_sys_0011
020	うむ、それは我も承知している<br>オロチの影響が強く、今はうぬしか<br>こちらへ連れてくることができなかった	VO_uroboros.uroboros_sys_0006
021	そこで、うぬにはまず<br>やってもらいたいことがある
022	…随分自分勝手に話を進めるな<br>貴様のいる世界がどうなろうと<br>俺の知ったことではないだろう	VO_yagamiiori.yagamiiori_sys_0001
023	…オロチに対抗できる者を<br>追加で数人こちらへ喚び込もう
024	…オロチに対抗できる、か<br>奴もここに来るっていうのか？
025	先に行くうぬには幻影兵をつける<br>この世界について詳しい話は<br>そやつらから聞くがいい	VO_uroboros.uroboros_sys_0003
026	…勝手だな
027	うぬは幻影兵とともにオロチの力を<br>弱らせればよい。うぬとともに<br>もとの世界へ送り返せる程度にな	VO_uroboros.uroboros_sys_0001
028	そこで、だ…
029	うぬのすべきことはただひとつ！<br>ザ・キング・オブ・ファイターズを<br>開催するのだ！	VO_uroboros.uroboros_sys_0031
030	何…？	VO_yagamiiori.yagamiiori_sys_0025
031	招待状はうぬ自身だ<br>バベル大陸を<br>ザ・キング・オブ・ファイターズへ誘うのだ
032	ここで開催しろ…ということか	VO_yagamiiori.yagamiiori_sys_0031
033	…京がここに呼ばれるならそれでいい<br>来ないなら、戻る為に開催するだけのこと
034	アイツの言う通り、ここは本当に<br>俺の居た世界とは違う、ようだな
035	きみ、大丈夫？	VO_shayna.shayna_sys_0002
036	…………
037	俺たちはお前の案内役として<br>召喚された。任務遂行に必要最低限の<br>やり取りはしてもらわなければ困る	VO_rusia.rusia_sys_0002
038	…貴様らが幻影兵か？	VO_yagamiiori.yagamiiori_sys_0002
039	そう、あたしがシェイナで<br>こっちが…	VO_shayna.shayna_sys_0004
040	ルシアだ	VO_rusia.rusia_sys_0006
041	オロチを抑えるのに…<br>いや、封印する為に弱い者は不要だ	VO_yagamiiori.yagamiiori_sys_0001
042	奴の足もとにも及ばないようなら<br>俺がここで貴様らを始末していく
043	え、なになに!?<br>いきなり戦う流れ!?	VO_shayna.shayna_sys_0026
044	本気のようだ<br>構えろ、来るぞ！	VO_rusia.rusia_sys_0030
